有間黃店會為還押手足提供私人膳食

可以大大力懲罰

支持

推

講到好似善事 免費提供咁

懲罰你

重課

如果話係做埋職員既膳食都話
你睇真D張野 係限左剩做在囚人士既膳食
你覺得可以賺到幾多

手足好嘢

冇話免費，不過係有心去為手足出一份力

壁屋個位，d野食帶到入去會唔會有伏，呢個係我最擔心

葵廣d黃店少左好多人流生意

睇見坐緊既手足連食都食唔好
唔通出到黎先叫有啖好食?
支持

Pish

不過問嘢賣嘅多數係炸嘢，有啲擔心手足會熱氣....

tui

哩間信得過，直情晌葵涌廣場租咗扶手電梯個位做連儂牆。

依家先知 可以選擇

咁張揚講，政府隨時搞9你..............

TWITTER要人
@TwitterHelpbot

係咪有芝士咖喱撈麵食

你知唔知入面食乜? 比個杯麵熱浪都狗衝啦
有得揀已經好好

當然, 最好提多D選擇

多謝佢地令手足可以改善伙食

多謝你地

唔係我我share only